❴反送中❵ 有台灣youtuber整懶人包解釋逃犯條例

Cheap大大請接受小弟一拜

佢內容簡單易明，又用遊戲講歷史。之前出過片解釋過香港劏房問題而家又整多條，特別比台灣網民知道條例一過，台灣好折墮

推

Pish

平時有睇開佢片，見到好多台灣youtuber都出黎講解香港發生緊咩事比佢地觀眾聽，此post幫推!

請各位大大幫推比越多人知共匪呢個邪惡政權無惡不作